十一煙花匯演取消 (18:15)

康文署表示，因應新型冠狀病毒疫情最新情況，原定於10月1日在維多利亞港舉行的煙花匯演將會取消。

預防非法集結

反了，遲遲唔清零就係為咗取消國慶

仲好，反正冇嘢好慶祝

為了小小疫病 停止蝗慶 罪大惡極 以下犯上

賀佢老母

賀你老母

Push

連續兩年賀佢老母

24年取消咗4次
1/6機會取消

spin 大佢，大不敬

康文署犯左國安法